[求推介]大阪四日三夜

自己一個毒丁去
酒店住心橋附近
有咩必去推介？

買個大阪周遊券
夜晚睇夜景 睇完再去浸個溫泉先返去訓

邊度浸有推介？

去松島咪去飛田
仲衰過快仔

聽人講心齋橋10點後有企街
但係唔做外地人
除左飛田新地仲有邊度近d有？

去東心齋橋，果邊，比較雜，多皮條。
但自己小心。
有錢，想安全，去飛田。

之前放工，晚上10點多，也有一些女孩叫你去喝酒，
肯定就是騙你去超貴的居酒屋，小心。

毒撚住難波好d喎
進可攻退可守

訂左啦
過兩日去

好似有d會上酒店？
More details

搭去京都奈良睇下古蹟hea到兩日